認真一問，公義算唔算無中生有

隻揪呀屌你老母！！！